認真問：可以嗌「香港獨立」未?

黑警暴行，人神共憤，民怨沸騰，香港不生。

香港人仲點會信香港有法治？
香港人仲點會信一國兩制？
香港人仲點會覺得我哋可以繼續做中國人？

如果而家都唔嗌「香港獨立」，等幾時？

麻煩大家 準備長期作戰
聽日唔好再玩接機 笑笑口和理非
記住個女仔半邊面係血既樣
記住班黑警1m距離內開槍+掉人落電梯
記住依家有幾嬲

聽日12/8 Full gear塞爆+癱瘓 成個機場
唔唱歌 唔接機 唔衝禁區

保持憤怒 統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

If not now, when?

真心想知道，認為港獨係啱，但而家唔可以講港獨嘅人
你哋認為去到邊一個合適時機先可以講
理性討論 不分化不割席

好多人都仲未接受到香港獨立
但係明明中共就冇可能會俾到香港雙普選

未

我覺得預期叫港獨 不如先叫反對共匪 反對支那
係外國層面 叫反共可以拉攏更多國家

我都想知，香港人醒未

先立臨時政府先

我明好多人仲好難突破個心理關口
咁如果嗌住「一國兩制已死」先，又得唔得呀？

喊啦，
我會和應

一國兩制要暫緩？直至政府回覆正常？

罷免政府， 罷免警隊

嗌黎做咩先？
邊撚個會理你先
唔係以為連登幾千個人認同就會改變到香港呀？

完全同意
爭取五大訴求、爭取普選嘅人，如果你唔支持港獨，我都唔知你諗乜
爭取中共有一日良心發現，突然恩賜民主畀你？

係時候推翻政權啦 醒下啦香港政府中央都唔讓步 要幾多手足死/傷/被今拉先喚醒到大家醒啊？一日唔推翻所有野都唔會沉冤得雪 要自由要民主 香港人一齊推翻啦

未得，因為如果提香港獨立就中哂中共計！千其唔好嗌

香港獨立呢樣野唔可以由我哋既口提出！一定要由其他國家建議

因為成功機會率好低？
咩都冇 咁真係送頭姐

係呢一刻嗌港獨，樹立更多的敵人，對整個運動毫無益處。

在於中共的角度，以人口比例計算：

14億 Vs 700 萬

香港爭取獨立的力量就像螞蟻一樣。

試問你屋企螞蟻同你講，要求爭取獨立，你會如何? 一掌就打扁佢啦。

唔係話唔認同，而係個時機仲未到。
今時今刻，完全沒有任何本錢的能力，簡直就系燈蛾撲火。

如果連登幾千個人認同
就做文宣，推而廣之，引領香港主流民意
歷史上所有偉大嘅變革，都係由一小撮人開始推動

可以
我一直唔明 既然大家都知真正出路係乜
個人睇法係 除左新口號 其實連之前支香港旗都應該大肆傳播開去 大量揮舞

宜家係要包裝下

嗌咩口號有分別？
事實係幾百款口號鳩叫咁耐，都冇人用實質行動懲治到一隻惡犬

多謝理性回覆，但想知道，請問咩情況先係「時機」？

無論想做乜 都要開始架？
以叫口號呢啲 level 1 嘢嚟講 我覺得已經差唔多啦
雖然好多人唔知光復香港係咩意思 但都叫左咁耐 叫做開左個頭

係呢一刻嗌港獨，樹立更多的敵人，對整個運動毫無益處。

在於中共的角度，以人口比例計算：

14億 Vs 700 萬

香港爭取獨立的力量就像螞蟻一樣。

試問你屋企螞蟻同你講，要求爭取獨立，你會如何? 一掌就打扁佢啦。

時機未合適嘅原因：

- 大量香港人未同意呢個理念
- 九成九嘅內地人亦都不同意
- 香港政府也不同意
- 香港警察嘅武力都對抗唔到
- 解放軍嘅力量更加對抗唔到
- 面對內地14億嘅人口，搞獨立你憑什麼？

唔好俾情緒壞事 ok ?

唔係話唔認同，而係個時機仲未到。
今時今刻，完全沒有任何本錢的能力，簡直就系燈蛾撲火。

you have my permission

香港要生存到落去就只有兩條出路
一係就獨立
一係就中共倒台
我真係相信獨立多啲
只不過真係要慢慢嚟
好多人都係自從今次之後先覺醒
有啲人都未知中共有幾咁仆街

認真問，歷史上邊個國家既獨立係由其他國家建議

呢個幾好

sorry, 我以經唔想獨立，我覺得有d更重要既野要做

屌你老母
你係咪鬼黎咖？
我地要既係５大訴求，你現在講呢番說話？

唔好

咁我寧願叫港獨都唔會叫反共
終極大佬 boss ，同埋反共產黨一定無可能成功，比人一種異想天開既諗法

乜唔係一個地方嘅人想獨立，然後再爭取國際支持咩？
點解係調返轉？

合適嘅時機：

- 香港政府失去公信力
- 大陸政府岌岌可危，內地民眾都產生懷疑
- 內地民眾的支持(最少有一部份啦，現在0.1% 都唔知有冇)
- 香港群眾的支持 (最少30% 阿？現在 5% 都唔知有冇)
- 抗爭者應該擁有 適量的武力
- 抗爭者已經擁有組織性

喺以上呢啲條件底下，你先至可以講"爭取獨立"。 現階段簡直就係癡人說夢話。

在於我的個人立場：我現時反對港獨 😊

其實可以 逼英國睇清事實
然後有人又會話英國冇L用 錯!!! 只要英國宣佈左 咁先出師有名
你可以話我打飛機, 但我覺得英台係有準備工作做緊 可能係為支共滅左之後做打算 之前陸委會審難民法時突然講話香港可能出現難民潮 會考慮再修訂(好似613講) 唔夠一星期 英國突然講要再幫bno平權 之後又話平權前不如先加長bno留英期5年

中共就冇可能會俾到香港雙普選 <<< So true
包裝下!!

推啊
光復香港 時代革命
寧為玉碎 不為瓦全
香港獨立！！！！！
HONG KONG INDEPENDENCE

唔好住！ 可以叫 一國兩制已死 先！
我地要等機會

未。 就算解散警隊後，推倒一面高牆後都未。只係打低一隻boss.

政治時刻未到。

所以係叫反共 重點放係9/10月 如果9月個談判取消 應該差唔多叫得...

專注爭取5大訴求，反對港獨。

港獨係對呢場運動嘅敵人，大家小心被煽動。

已經癲到mtr站內近距離開槍
香港人醒啊！
我地要獨立
唔好再幻想同中共有得傾！
光復香港 時代革命

再唔信大陸

其實我認為""反共""，呢個口號也不好，因爲我哋目的係要爭取大量嘅內地同胞民意。

1, 內地同胞，有一堆人 係非常認同共產黨的。

2, 內地人有一種天生的情緒抵抗，逄是反共的，他們都會隻字不提，避之則吉。

3, 如果你提爭取民主，反對樓價太高(類似這種顯淺易明的標語)，內地群眾一定清晰容易理解得多。

太多人愛國，好撚多藍絲啊！

嗌一聲，屌屌屌聲，仲話飲水思源啊！屌

獨唔等於反共 但係反共之後好大引致獨
你睇下台灣 如果冇國際支持係冇可能獨
而家世界既共識係反共 先喊左 到支共就死果陣就要求獨

今時今刻打嘅就係輿論戰，
所以更加要 PALY SMART 阿 🔫

香港係孤立無援，好難獨立。

唔係個個支持香港獨立，前線定support都係，但一樣付出左，5大訴求缺一不可，唔好騎劫啦

我意思應該係冇兵既孫中山先生就係比擁有兵權嘅袁世凱迫左落台

明白你好想急，但真係急唔黎。
你要考慮邊個會作出有力嘅支持。

嗌港獨就是分裂中國，全世界政府及華人都唔敢出聲，跟前輩孫中山穩陣，嗌光復香港，權歸民國。

記住支那2014年大叫中英聯合聲明失效，即回復南京條約，界限街以南歸屬南京條約真本持有人，就係中華民國，合情合理合法，支那西吹你唔漲，蔡英文日日俾支那玩，亦不得不接受。

玩左隻眼先啦，仲獨立

你想開大台！?

可以獨立

叫咗港獨 就好難叫外國幫我地

飲水思源
當初文革唔係香港人捐咁多物資番去中國
都唔知當時餓死多幾多人
宜家中國既外資公司有70%以上都係香港
都唔知俾左幾多經濟發展你地中國
要我地飲水思源

唔可以
一定要堅持五大訴求，矛頭直指政府先

對我來講舉咩國旗嗌唔嗌港獨都無問題我支持左港獨5，6年
係資深港獨理論推手
不過我發覺我地走得太快黃絲係未接受到港獨
依家我係不斷做文宣
解釋舉港獨或美國旗只係普通言論自由
同埋解釋要為中共解體做準備而唔係打算武力港獨(現階段唔係但唔排除將來)
但係依家都係討論點樣叫多d人出來先

真 我成日都覺得美國當初留住民國既軀殼就係為左呢日

梗係唔係啦
所謂獨立就係獨立成國
而所有國家都會有個最大嘅阿頭
你有冇見過一個國家係冇阿頭？

連班狗都未搞得掂
人地仲可以陰d陰d放人入犬隊
搞掂左今次運動先吧

個人覺得叫左雙普選先
就算你知我知單眼佬都知
對中共嚟講雙普選同獨立係無分別
但個觀感已經好唔同
梗何況一嚟就獨立唔現實
你起碼比少少時間等香港有武裝力量先

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

手動上熱門大法！

嗌囉，我實撐

香港獨立
老閪唔割

One country two system is dead

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警黑合作

啲藍絲就係咁！諗諗下民意搞唔搞都係咁撚樣，不如直接同藍絲割蓆罷啦！成日屈收咗錢，真難頂

驅除馬列，恢復中華

人性問題，總係喜歡活喺comfort zone同幻想入面
要打破幻想其實要破壞佢地個comfort zone

點唔急
匪共已經癲到派公安同解放軍混入防暴
香港人再唔趁依家就冇機會
既然大家都想
就唔好再咁驚
錯過今次機會
香港不出幾個月就變新彊西藏
上次雨傘一輸已經又dq又禁民族黨又玩支付寶同01全面入侵
光復香港
時代革命

你嗌乜撚野我都唔理你
聽日去機場
東涌唔畀車入機場
我就喺東涌行入去
東涌都唔畀入，我就青衣行入去

我地係香港，從來都唔係中國

呢啲變革係由時代推動多啲

人地中共就是標籤住你港獨黎打
你嗌港獨咪中曬招囉
唔係幾明你地點解咁鍾意港獨
而家5大訴求嗌港獨就可以成事?

只可以講依家時機未得 無資源無勢力支撐得起

先講一國兩制已死

香港獨立

講係咁講
我地點都要接受社會另一種聲音
唔係既話我地同共產黨冇
但係當年國民黨都係因為俾左共產黨太多自由
先俾共產黨發到大
所以都要衡量一下

香港獨立！

其實支持共匪果班係完全唔知共匪啲衰野姐
上次個護旗手3日後被人拆左間屋 佢最後話對香港人上街呢個問題既諗法唔同左
強國人都係唔見棺材....

各自出力！ 無論有無信仰 請留低你既禱文！

<長期戰爭>祈禱求神報應降災區

唔撚關事

堅決反對港獨行為

冇分別

由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

其他地方獨立首先佢哋嘅地區政府同地方警隊支持，然後再去國際層面搵盟友確保政權，而家呢個港共政權你唔推翻佢係冇可能做到，要做就要由臨時政府，臨時立法會同民間自衛隊做起

呢個ok

聽日8.12 1點機場！
黑警暴行罄竹難書：
1.假扮示威者
2.警黑勾結 721冇一個白衫被起訴
3.地鐵站內放過期催淚神經毒素
4.布袋鉛彈瞄頭 射爆眼球
5.濫捕街坊 白色恐怖
6.太古城近距離對人開槍

一定要做
再唔講就冇得講
唔好再自欺欺人

我都想呀
三權失衡 政府獨大 警權過大
警察無法無天 法律無法制裁
重組政府先係最佳選擇

其實無論搞真普選定搞獨立
要做嘅嘢都係一樣
咁不如揀最曖昧最易走位最多人認同嗰樣
利申獨派

我都好撚嬲
但而家未係時候

香港人對中國共產黨恥與為伍

係呢一刻嗌五大訴求，樹立更多的敵人，對整個運動毫無益處。

在於中共的角度，以人口比例計算：

14億 Vs 700 萬

香港爭取五大訴求的力量就像螞蟻一樣。

試問你屋企螞蟻同你講，要求爭取五大訴求，你會如何? 一掌就打扁佢啦。

唔係話唔認同，而係個時機仲未到。
今時今刻，完全沒有任何本錢的能力，簡直就系燈蛾撲火。

黑警都未搞掂仲獨咩立
專心搞掂左班狗先啦

香港獨立挑戰緊佢主權 如果叫完政客會唔會割？我支持港獨但認為現階段最緊要雙普

一條長路黎

支持獨，但行普選先
將政府換完血，手足又做野到熟手，就係時候
依家出個臨時政府的話，認受性好難高

純粹作為招牌
去到政府倒台嗰時就會知道應該明獨定暗獨

係時候學識反擊啦！非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

普選都未爭取到

可以

依家大陸日日吹雞叫人落黎搞事
警察又有武警,政府又比中聯辦控制
如果到時唔比大陸人落黎,解散警隊中聯辦,逼班支那人返上去
做左咁多野,同獨立有咩分別

中共就係等緊我地大叫港獨 再屈大台 一招收我地皮
連登只代表少數人意見 根本出面就好多人唔支持港獨
有支持呢場運動嘅人唔撐/未接受到港獨
就算嬲都係一時之氣 未去到要反政府
如果連登仔將呢次運動核心突然由五大訴求變港獨
會唔會趕走部分同路人，令運動走向失敗？？
港獨真係唔急得
呢場運動原本已經難贏 唔好再增加難度

嗌！

成日都話未係時機？時機就係一觸即發！已經有好充分理由無限罷工！

我都想，但時機仲未得

包裝下先攞出黎，始終有啲人支持我哋呢兩個月不等於支持港獨，更何況支那將我哋呢兩個月所做嘅嘢都扣晒帽子，我自己呢幾日喺機場有份做文宣，出奇地好多支那人會嚟嘗試了解，如果未包裝過就咁嗌可能令呢部份人反感

利申：支持，但係我哋更加需要國際社會支持

補充少少
就算去到今時今日
發夢遊行個陣都有堆人鍾意叫林鄭下台
呢樣野又係大家都知就算佢落台
都有另一件接手
如果係後面加多句 我要雙普選
成件事就好好多
一來唔係針對淋病一個人
二來係真係爭取緊

唔洗叫 歷史決定左

但依家唔係時機去講呢樣野
中共利用緊老屈我地想港獨，去引導緊輿論
唔想場運動死，就唔好提住

唔洗嗌
721, 811

我哋要堅持到底
我相信時機就會出現

不嬲有嗌

人人都係文宣組！文宣圖集中post

我認為唔係唔可以講講獨
但係雙普選就係港獨

最起碼要中共失勢/中共明顯係損害香港 e.g. 破壞香港法治 經濟 唔係蠶食 而係想香港死果隻 不論政見

淨係爭取警方濫權獨立調查委員會都冇人理
港獨？諗得太簡單喇

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

嗌唔係問題，
嗌完有用先得，
佢更加有「合法性」殲滅你你

如果以救義士為目標先，我情願唔嗌
嗌之前要提供倒可以達成獨立嘅願景同方法俾普羅大眾

香港獨立
點解要有力支持
示威就係雞蛋撼高牆

嗌你老母

一嗌即輸大把人玩割蓆
唔好信啲人話核彈都唔割
人係好脆弱架咋

唔需要講出口
大家都好清醒

想大家認真考慮獨立利同弊

我地宜家拉攏咗咁多唔同界別既人 醫護 金融 公務員 律師

但當我地打香港獨立旗號 相信好多專業人士都會卻步

我地對於獨立既想像仲係好唔清晰 亦冇人知會係點 好難說服人繼續支持

出得黎既人有幾多人認同港獨？支持我地既街坊有幾多個認同港獨？相反，問五大訴求，查黑警，出得黎既人都係認同。我地連五大訴求一個都未爭取到啊，仲嗌咩香港獨立？連lv1 既任都唔夠打，仲諗着打lv100?

香港人從來都唔係民族社會
一直都係公民社會
你認為自己係香港人就係香港人

支爆後 任你嗌
支爆前 得啖笑 憑咩港獨

小心轉頭話你係鬼

可以！

用盡一切任何方法為所有手足討回公道！

重大原則下中共根本唔會退
一國同兩制係有根本上矛盾
唔港獨只係隨時再比中共控制
我就唔buy onQ有險可守論

臨時大總統 梁天琦
坐緊監冇得再打出頭鳥之餘
大家真心服

其實大家都知道共慘黨冇可能放香港走
而且對家明顯想將港獨、暴徒名義扣係我地頭上
點解仲要助長佢地

港獨點會岩？ 香港點獨立？ 一但獨立就會俾人攻陷 香港無軍隊 保護唔到自己 唔該樓豬唔好係到玩分化

香港人以往衰咩 就係溫水煮蛙
你走得太前 逃犯條例咁 就會依家咁反彈得越勁
無可否認仍然有好大部份人對獨立兩字好敏感同抗拒
就正如之前d人不停係到針革命咁

假如換個講法 其實我地只係想要翻基本人權！
係實現翻基本法所講嘅野 係阿爺都話俾我地嘅
我地係被剝削果一方！
之後得一想二就係控制唔到嘅事了
正常人反應黎
今日嘅事正好令全港嘅人都正視下長久以來嘅問題
一步一步大家就會想走到大家共同嘅目標架啦

睇完Netflix 既”winter on fire” 就知
可以叫香港獨立

可唔可以唔好講咁遠先呀屌？又loose focus,好多uncle auntie喺到moon post,

首先要大大聲講追究警黑聯手謀殺案

唔得
起碼有槍先講
到時係真正的武裝革命
而唔係而家的口頭革命

先後次序要搞清楚，唔先搞掂共匪又點會獨到

獨立會令外國唔敢出聲 但係如果可以以其他方式令中共倒台 獨立完全冇問題 我地冇靠山 連攬炒都靠美國 如果要孤立自己會更危險 獨立嘅思想要係腦入面 但係唔可以出聲 你一話港獨 所謂嘅泛民都唔可能幫 因為隨時全部DQ

幫手推
記者會共識

糖衣包裝

呢個係目標但唔會係而家講
如果想要相對和平嘅革命
首先要有一個站在人民立場嘅特區政府
之後再一步步慢慢嚟

佢美國軍事支持 點港獨

一係等中共崩潰 唔係無可能

而家講只會比人圍攻

無錯
所以「香港人」對於香港人嘅份量
對比「猶太人」對於猶太人嘅份量
差太多了

香港已經耽誤太多時間
我地無本錢再慢慢等
我地應該激進d 攞返個節奏

中共倒台先可以長治久安

巴士底

起碼武力上有得同對方叫板先（可以有外國支持）

其實真普同獨立係現實上都要中共"批准"， 我睇唔到兩者益處個分別，你見大把中亞國家更係所謂主權國家，但咪又係被中共控制住，反而台灣唔多唔少仲可以對抗中共入侵。最緊要根本唔係獨立，而係用任何方法令香港全面民主化，加上政制同中共分離又受限於主流民意。反而獨立有啲正常運作(e.g.商業)你仲要同外國傾，我地唔驚中共，但外國會唔會因為香港而同中共反面先? 就算爭取雙普都唔代表要同中共傾，只要佢主動比個接受到既plan落實左咪得，佢玩野咪唔理佢。

攻擊一國兩制

等咗好耐

你要明中共嘅秩序同香港嘅自由係有根本上嘅矛盾
係無可能化解
一日唔解決個矛盾
香港人一日都係比人揸春袋
只係一個道理咁簡單

嗌完係咪可以即刻獨立？如果係嘅，你即管嗌。如果唔得嘅，嗌呢個口號對而家個局勢有乜幫助？？

有軍隊，有軍事實力

台灣都未敢宣佈台獨，美國係盟友，又售武
香港憑咩？
人地隔住個海呀都淆呀，我地隔住個關口咋

我真心支持，但唔係得把口嗌囉

踢走哂支那人新移民深藍先啦

我隨時支持 大力支持 但相信好多真係未準備好 同埋好多同路人支持既真係暫時只係反送中 屌黑警

未有飛機大砲

中共倒台一定係最好既解法
香港一定會成功獨立
但係中共倒台之後個14億難民
佢地一定爭先恐後咁跑嚟香港避難

等港獨輿論入下屋 等佢地習慣下都好
有好多人唔知港獨係咩
一聽就覺得係衰野
我地首先要令港獨成為一個民間有討論空間嘅option!!!!!
政府dq 妖魔化 就係想我地講都唔比講
因為港獨對佢地同中共係極敏感

【極重要！！！已BACKUP 】CCTVB 記低左黑警認扮手足

快D幫手Backup呀！！！

呢班人根本冇得救 甘心做中國人

去到普遍香港人唔反感既時候
要宣傳港獨 首先要針對界別嘅人宣傳
而家根本未準備好

反而想知點解你覺得依家港獨係可行？

唔好嗌住
重申返五大需求先

真係吾好嗌港獨住
次次一提港獨
中聯辦就岀泥吠
睇咗咁耐 我覺得港獨係佢地真正嘅底線
香港主流民意港獨 真係有進一步行動例如公投
到時就真係岀解放軍
而且爭取咗兩個月
目標清晰 要五大訴求

核彈也不割
Sorry for 1999

嗌港中分家
會容易接受啲，可以參考1965星馬分家嘅案例。
大家可以睇睇被驅逐出馬來亞聯邦之後嘅新加坡，
自生自滅幾「悲慘」

咪分化住先啦，點解覺得呢刻港獨係行得通？

我都覺得港獨係出路 但唔係依加 要一步一步來
我地連真普選都未爭取到 港獨只會淪為敵人把柄
五大訴求一個都未達到 點講港獨？
好多人個心態未ready好港獨的 所以唔係依加

建設民主中國

我支持獨立，但係應該幾時先舉大旗老老實實我都唔知，因爲完全冇數據究竟幾多人獨立，點樣令人支持獨立。
成件事好好笑，唔獨立五大訴求有咩機會過？

推

但係講港獨，就正中下懷。宜家內媒同林鄭就係想話我哋搞港獨紅色革命，好容易分化前線同和理非。 我覺得focus返去追究黑警同林鄭先可以凝聚返啲人呀。

同埋唔係好覺d人成日話失焦
五大訴求好清晰
撐唔撐港獨都認同
嗌港獨口號你當係襯大家質疑政府嘅合理性時宣揚呢個idea
等多d人聽下點解會有港獨呢個諗法同思潮出現

唔得

而且獨立要美國承認
你可以確保港獨嘅時候美國利益唔會受損？
我哋連普通市民都未完全接受到港獨
你點樣說服美國會支持我地

理性d現實d講 身邊黃絲都未有咁快支持

而家比人藉口 811犧牲就有機會白廢.

點呀中計黨

留意
嗌港獨唔代表唔嗌同唔重視五大訴求

所以冇話過係宜家
咪要慢慢嚟
可能其他事唔需要民意
港獨真係需要民意
最好搞一場真係全港既公投
咁樣先有代表性
同埋臺灣一直都話自己係國家架

有樣野岩
嗌左港獨，大陸更加有理由打得更狠
而外國亦都唔係咁易幫到拖

你係咁諗，其他人唔係咁諗有咩用
好似和理非站左係道，勇武自己衝到前咁，大數唔跟呀，唔係我地想點就點

其實好簡單
既然普選同港獨難度一樣
但一個有廣泛民意支持 咁咪嗌嗰個囉

而家嗌港獨係俾向對手送子彈.

周柏豪叫人選舉都港獨啦
中共要妖魔化你嘅你唔嗌 淨和平集會
都當你港獨廢青

同意
我地冇任何本錢
叫完反而令到部分反送中支持者唔敢表態
主力爭取5大訴求好過

有啲事係要一步一步黎

包裝問題，無咁直接，只係話制度失效，要求中英找數，好慘求美帝歐盟幫，咁人道立場就比左西方國家口實介入，港獨就變左係分離主義難搞d，但現階段黎講，即使local市民都未有共識住，實在太早要外國勢力落場，我認為而家只係有共識一國兩制開始唔撚掂，政府施政效能低，向一國走而已。

Push
香港獨立

講到尾都係點樣先可以實行到港獨
連實行真正一國兩制都咁撚難，都係要靠國際(美國)施壓，其實香港真係好無助

港獨得一個方法，就係支那政府俾美國收皮，然後我地同美國deal,自己拎返黎管治

可唔可以加埋解散警隊

未係時候

真係要忍，唔好失焦先。
1）五大訴求都未搞店，又爆多個獨立出嚟對件事發展冇好處，雖然中共已經用港獨去令無知大陸仔批鬥香港，但始終唔係我地最初目的。
2）一步一步嚟，你叫左自己係港獨，人地可以明正言順咁打到我地永不超生都似。先普選左先，再一步步嚟，呢啲冇得急。
3）獨立唔係叫就有，獨立前成個社會未準備好，包括冇一個組織，冇人帶領等等，呢啲對於獨立公信力，成立臨時政府都唔係現階段可以做到。

啱
推呢個

我覺得有本錢都唔應該張揚 沉住道氣
無謂送彈俾對家
我地支持基本法架
基本法講明香港有雙普選
點解依家反口啊！

甚至港獨我都覺得英美台都有準備過 人地咁大規模準大使館唔係流 當去到一個位香港獨立性受損到一個位佢地就會支持獨立保障自己利益

但佢地嘅支持一定係建基於獨派會贏嘅時候 國際只會支持贏果邊

支那收皮
個13億難民咪又係湧入嚟香港

😔

一國兩制已死！

名存實亡？從頭到尾，係中共角度嚟講，搞一國兩制目的係統一
緩衝期嚟

無錯，仲等幾時？

【文宣方向導正】其實你哋已經割咗蓆，正在污名化勇武派

唔好整係停留連登同溫層，我地想啫，出面唔係，講港獨比班廢老黑社會合理化打港獨可能仲衰，最重要係爭取普選=港獨，點解唔包裝得靚啲宣傳

諗野太簡單
如果俾你揸旗真係等收皮

成場運動不斷有獨立投票post
形勢危急嗰陣就話獨立至有出路云云
所謂獨立仲係停留於宣傳口號
講同唔講分別不大
真正想爭取嘅人首先一定唔會打飛機
例如坐緊監 係德國嗰班

你咁做係害死呢個運動

除左覺得你係鬼，我諗唔到咩原因係大家都怒火中燒既時候，要講呢番說話

收皮啦屌你 推個支那仔你冇撚野係咪呀

捉到咪送返去果陣英殖唔送啫，支那人由佢地係大陸自生自滅，搵返每日150隻蝗落黎果d拉埋上去呀

一國兩制已死

首先，我主張香港獨立

但香港獨立四個字，一直都是禁忌。所以，港獨要提倡，就必須要有技巧

簡單點說，這四個字不應出自我地把口，而是要在受眾的腦海中自動浮現

大家想想，香港獨立的內涵，其實是甚麽？還政於民，香港事香港了，保持有異於中國的制度和文化，在國際社會上有獨特的身份。其實拆散每一項，香港人大部份人都會同意。

但為甚麼將這些細項合起來，大部份人就抗拒呢？那是心障。或是出於恐懼、或是想起文史老師五千年文化的教導，因此有虛假的情意結，自己欺騙自己

所以，我們不用說香港獨立這四個字，說了他們只會條件反射地反彈，繼續心硬下去。文宣工作的要點，首先要強調上述之港獨內涵元素、然後就要他們誠實地思考這些元素的含意。就由他們的良心告訴他們，香港非獨不可

不要明說，善用暗示！

香港唔獨立咪依加咁

仲有150個專才

咪on9 有乜分別 仲慢慢推

Agger

點解要嗌？
嗌完就等於早咗？
你諗下出得黎嘅其實已經明咩事
再嗌係嗌俾邊個聽？
有啲嘢只可以做，唔需要講。
只需要詐傻扮濛，做做下就成事
好似侵侵咁一邊同支那扮fd一邊做嘢

為大局唔可以嗌
呢句嗌撚左
外國就冇得幫香港出聲
因外國各國自己國內都有分離獨立主義
如果佢哋出聲支持香港獨立
而反對自己國家分離主義獨立
就變成雙重標準

又中計，悶唔撚悶？
而家唔嗌獨立，仲等28年後壽終正寢先嗌？

811

無本錢

Push

天地會反清復明都係刻喺腳板底
有d野唔講好過講 講完又無特別好處 咁又講黎做咩
大家心照咪算
叫返光復香港 時代革命已經好夠
講到明香港獨立 咪盞外國勢力仲難幫你

要講既 我地起碼要贏返d野 可以大返中共轉頭既時候 先係最佳時機

咪生枝節啦! 攪L掂五大訴求先啦！

Btw 呢個po好多p支持嗌

建議大家由佢沉

大家同路人目標係咩好清楚 無需多講

如果出到老解開坦克既話我相信唔會有人對提出港獨再有意見 希望到依步之前可以搞掂曬五大訴求

只會out fo 比位人入
各位請小心考慮 不要被帶風向

未叫得，林鄭未逃亡

28年後

唔想再輸，唔該改變下自己出黎既心態
肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

無錯 先係文宣加入一國兩制已死 等普遍市民潛移默化先 之後先有進一步空間

我覺得大家都在爭取香港獨立
只是大家也沒有說出口

時代革命

反正做咩都俾人話你港獨㗎啦

我支持香港獨立
但今次唔係為香港獨立而走出嚟
咁叫嚟做乜呢？

呢個問題 我大膽啲假設 覺得美國係想香港將來可以做代理人 分分鍾到時獨係成個大灣區獨
假如支共收左皮 你覺得美英仲要俾咁大既國存在咩? 咪另一個俄佬 好危險架 所以一定會搞分裂的

未係時機嗌 但係時機做文宣
令大眾接受獨立係一個解決問題嘅方法
同時要有當家作主嘅意識

可以用雙普選包裝 例如
沒有雙普選就沒有獨立調查
沒有雙普選就繼續有惡法
沒有雙普選就繼續官警黑合作
沒有雙普選就繼續黑警暴力治港
沒有雙普選就永無寧日
最後加句口號
港人治港 當家作主
軟性植入主權思想

用一國兩制已死去解釋都係好方向
可以係咁
一國兩制已死？
文宣圖
(中國宣佈聯合聲明失效 武警治港 中聯辦國務院高度干預）
難怪有人諗獨立

拉埋大陸人一齊反啦，大陸亂，香港想點都得

啱

做唔做到係一回事 口號可以叫左先 目的要「入屋」正如 光復香港 時代革命 最初無人叫 而家阿嬸阿叔都識 仲要一齊叫

一撚早要其實

呢個係final boss
唔止係香港 係全世界既final boss-中共
香港有雙普選先講

但係我覺得叫咗對個局勢唔會有幫助，唔喺中共點諗，係只會更加分化和理非同勇武派。始終仲係好多和理非未接受到叫港獨，加上近排宜家啲KOL已經開始做緊分化想搞退潮，嗰時機唔喺咁好。

個人認為未得住

支共就咩都老屈港獨
但外國冇講過我地係港獨
如果你自己主動大叫港獨
咁外國就唔會再幫香港出聲
世界各國自己本身都有分離獨立主義呢個煩惱
佢哋冇可能一方面支持你獨立
而一方面反對自己國家獨立主義

呢個真
我地一叫中共就有借口
反攻返我地

一定煲到國際層面
有咁大搞咁大

就算香港獨到 成個支那仲係到真係唔安心
所以點都要拉攏廣東架喇 俾廣州人選 相信佢地一定選香港

我認我叫唔出 因為真係覺得未有條件獨立到
香港太多利益撚
唔會同我地同行

其實最理想係藏彊台港一齊聯手獨立,先最有可能成功,不過要聯手到難度係極高

警黑還眼
百萬人塞爆機場

等多d人支持先啦

李怡咁講過 身份認同叫得自己係香港人嘅都最少接受到獨立 而唔支持嘅人多數都係因為冇可能而唔係唔想
唔知你覺得有冇參考價值

跟住解放軍就可以正式入嚟啦唔係咩
你有軍隊咩
前線都就嚟冇曬
你講乜柒嘢

醒下啦屌，乜撚基本法入面寫明我地可以普選，你仲信呀？如果你係中共，拎住隻會生金蛋既肥雞，你會唔會放手呀？

而家兩個option及最壞情況，
A：繼續等雙普選，中共繼續hea你，你又耐佢唔何，等到中共回收香港，中共清算，完。
B：港獨，中共唔會比你輸出一個成功獨立既例子，一定會軍事鎮壓，死傷無數，玉石俱焚，由小漁村再起過，甚至變廢村。

我同你講我揀B，士可殺不可辱，講完。

唔嬲都係歸民國啦
係英國賣我哋啫

即係要令人覺得有可能？但係大家都唔信有可能，又點將不可能變成可能呢

點罷免

我認同係遲早要喊，但要解決到糧食問題先

其實真普選=獨立咁濟
只要選到正當大台宣揚獨立就容易令人跟

我覺得而家係宣傳中共黑暗既時機，要令更多市民，所有香港人都有抗拒中共既心態先
少少文宣

認同

中國糧食佔香港入口糧食好少數

認真答

唔好嗌

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

咪撚騎劫啦 都未係時候 想當年雨革都用左4年時間黎比人接受勇武

你搵到槍炮武器 訓練人員先

由佢沉吧

真
但鮮肉會比較依靠大陸

反對 因為我地都係中國人

分裂一定 中國本身民族性都強又排外省 全中國個個都係等緊同一個時機
大灣區獨睇落好理想但其實好大問題 最簡單 邊個話事 廣州定香港？行咩法制 海洋定大陸？跟英制定美制？左軚定右軚？最後一定係事但一邊嘅特色習慣冇咗 南京條約簽果刻香港同中國已經冇可能再融合 分開發展咗百幾年 各自都發展到好完善 冇得融合只有侵略

原來之前暴動時掟汽油弹、掟磚頭、炮仗等係、燒雜物等全是黑警扮示威者做的！😡

咁以後有這些情況出現都唔關真正嘅示威者事了。

專注五大訴求先

真係要獨立 即使有武器都無可能夠打
人數實在相差太遠 又無接受過訓練
唔好話大陸班老解 係香港班老解都解決唔到
唯一有機會就係支共內亂/外國軍隊
同埋依家只係多左人不滿黑狗/政府 好多人都未去到真係想獨立
唔應該係呢個提出呢樣野
先做好721 811 文宣 增加支持度先

我係想講只要時機一到港獨嘅接受程度或者支持度未必低
成日講時機 我覺得係最基本支爆 中國內亂/分裂 冇能力出兵香港

似係五毛想spin 成個運動做港獨運動
大家唔好中計

[英文]文宣整合! 幫手印/分享上social media

呢樣真
但仲未夠多連登仔理解到香港size真係唔夠大，長遠嚟講根本就唔安全，細撚到連擁有自己國家軍隊都難，注定要做保護國(唔係中國咪又係美國)
至少要要晒成個大灣區，咁就唔同，咁已經係一個歐盟size國家

唔好同我講咩廣東人都係低汁垃圾支那人要唔要都罷，香港人其實完全夠資格做英國人殖民角色，更加唔好講香港同廣東人根源本身就係一樣
只係行香港制度啫，唔落你哋廣東人面，更加可以繼續自稱做中國人

大饑荒都味倒台
有d擔心

Hong Kong is NOT China

我從來都覺得呢個世界冇天理，等支爆呀，美帝出征呀，呢啲唔係自己努力嘅成果始終信唔過。

以前都無人估到蘇聯解體啦
無話無可能的 只係唔知2047到先定係支爆

建議嗌 一國兩制，名存實亡 先

嗌

我反而覺得抗共但唔獨立奇怪啲。

你覺得如果成個運動贏嘅話係會點贏？林鄭讓步？自由黨加民建聯轉軚支持真普選跟住三分之二通過？

我想聽下你諗法。

理想泥講最好自己人掂搞

其他時間我唔知，但呢幾日你叫咩都可以

搞掂五大訴求先
一樣還一樣，做野無必要一步到位

獨立尤其要外國支持
而家國際反中浪潮先岩岩開始，你而家講港獨對事毫無幫助
要比國際睇多d中共恐怖既一面
一步步黎

777下台，改組行會成員先
其次同唔講合約精神嘅國家去講合約 又好似有d捉蟲

未有條件
Focus 係呢幾日要做既野先

When it’s closer to 1st oct
We still have 2 torturously months to get through so it’s best to bargain for more supporters even the mildest ones
As independence is a huge step maybe we should wait until those who have just awoken tonight to get used to our mindsets before we take such a bold stand
Say mid September would be great

有國際視野

not yet

我不嬲睇法
參考台灣台獨進程

首先要真普選 要選到個特首可以俾到足夠自由空間講港獨
之後慢慢先用立法方式正名、正常化
搞外交 軍隊

光復香港 時代革命

唔嗌得，因為1）冇可能做到，2）如果為左激嬲大陸，其實已經做左3）比藉口福建狗落黎打人，4）騎劫左個運動 ，對準五大訴求

做好文宣先
要好多人都明一國兩制無效

班武警根本亂咁打人

台灣洗撚理你咩。
咪照有票投有美國撐腰。
不嬲早就承認台灣已經獨立

我都好撚想嗌，
但要知道，
好多中立或淺黃人士未接受到⋯⋯
暫時聚焦返

十大訴求，缺一不可

會好d

唔好比太大期望香港人 我地都算係走得前

香港有好多大中華膠
例如我老豆 佢有去呢2個月嘅和理非遊行 但係反對獨立

唔好俾人有籍口扣帽子

我覺得佢地係明但係冇膽去面

*對

只能講句
呢一刻未係時候講出嚟

當嗌咗獨立出嚟，面對嘅一定叫老解，名正言順，做得嘅蘋果做咗啦，要記住蘋果咁硬淨，後台係美帝嘅佢地都未嗌出聲，佢地明白嗌咗就害示威者，唔係話驚，係要等時機成熟，每樣嘢都有過程，一定要有人俾警賊打死咗，罪行滔天，先嗌得。
而家要嗌，只可以嗌回歸中華民國

而家其實係獨立最佳時機，但文宣一定要做足

我想香港獨立 之但係...

我非常同意你嘅講法，有啲嘢唔使講出口，其實每一個香港人嘅心裏面有邊個唔想香港獨立？但係你要知道就算當日六四，中共開咗幾多槍，用坦克壓爆幾多人頭，之後國際間，其實所謂嚴厲譴責都只不過係禁售武器比中國，呼籲中國尊重人權，全部都係流嘅，根本唔會有一個國家會棋出嚟同中共對着幹。我哋唯一會贏嘅方法就係全民一心，依家仲有太多人未醒覺。我哋絕對唔可以同中共硬碰硬，我哋政治基礎未穩定，人民思想亦都未成熟，我明知我滿腔熱血，千祈唔好因為衝動而將你滿腔熱血化為地上嘅一灘血。

唔駛當14億係一回事，你嗌乜都係會俾支那西聲討，唯有嗌回歸中華民國，支那西都吹你唔漲，因為台灣係用真正戰爭捱到今日，亦係中華正宗子，唔係奪權偷返嚟，支那西至係竊國匪

正解，嗌光復香港，權歸民國，是暫時時最會有機會獲支持嘅口號

光復香港，權歸民國。
支耶西吹係唔漲，無分裂中國，擺明要妥你支那之嘛，呢舖要借台灣過橋

呢句野永遠適用 咁香港永遠無得獨立 唔好覺得有一日班支那人會醒覺撐香港

有冇人真係諗下國外獨立？可行性似乎高過係本土做

可以
無路可退了

繼續一國兩制 = 輸

對大中華膠睇法
首先大中華定義係咩先 佢地真係覺得果啲講胡化普通話既北佬爛坦係中国人??? 定係覺得佢祖先係廣州人/寶安人 所以都係中國人
就好似上面咁講 港獨最少要拉攏埋廣東去獨
FF下 當然最理想係港獨(食埋寶安), 二廣各獨 加埋澳門成立粵聯盟

我都好想講，但係未
一步一步嚟
可以試下 focus 喺一國兩制有幾撚垃圾先

一國兩制 完全係廢

改為成立新政府會比較入屋

聽落幾好

重要野係要做，唔係齋talk.

要齋talk, 不如做呢個

一個老婆婆教我地依家應該點做

先反共,反完共之後再搞投票由我哋自己決定去留囉

解共

嗌黎做乜，唔好失焦
想贏就唔好意氣用事

你仇視感點解可以咁重

話完又俾班大中華膠屌騎劫，又話要完成5大訴求先準提，曬鳩氣

一國兩制 壽終正寢

仲未嗌得 要拖到國際落水 先可以嗌 呢加一嗌可能又少左幫手

中晒中共計啦你地

應該幫藍絲改口號

撐一國兩制, 撐黑社會治港

未嗌得 聯合國未得閒理你
你望吓利比亞先

所以要玩暗獨囉, 屌
連自治權都冇點獨立,何況自治係寫左入基本法
外國係大條道理插手,你叫獨立就一定唔會理你
有左真自治權就可以培養民族性
好多國家係未獨立之前都係行緊聯邦制

捷克斯洛伐克
南斯拉夫解體
黑山同塞爾維亞分家
蘇丹拆做南蘇丹/蘇丹

香港獨立唔撚係得把口就做到
似facebook某d KOL鳩叫就冚家鏟啦
講撚完以為自己係真理

未 成氣候

你地真係信個19陳浩天， 唔洗軍隊就可以獨立?

反共係過程，假設俾你反到都要有個目標，那要麽是獨立，要麽是併入中華民國，你怎選？

無撚有錯，除了西方，亞洲國家有那個政權會不見血移交，自由是要付出的，我們的祖上偷渡來香港時，也要冒著浸死和邊防軍射殺才能到埗，無任何嘢是別人送的，差別只不過要犧牲多少才換回來

泛民拉咗30年, 拉咗條毛就有

香港獨立、成立新政府～

如果你想玩法律
港獨就會脫離一國兩際
大陸就合情合法搞鳩你
但如果話打到共產就冇事
要到6成市民都知香港玩撚完 等攬炒

如果有得揀我入中華民國
ID都有得你叫反共大中華膠啦

拉咗五條毛

所以請叫口號：驅逐共賊，回歸民國

忍住，先拎左雙普選先！

根本我地就無得揀, 唔嗌獨立就等被滅聲

借位
好似話唱國歌
【暗黑兵法】唱！國！歌！

又中乜撚野計？
連嗌都唔敢嗌就一定唔會成真

驅逐共匪,恢復民國,三民主義,以民主自由態統一中國
Sorry我膠咗

未必，成大事，必要有個痴撚嘅目標，由香港人管理支那，有何不可，反正支那人大部份崇港，不仰慕香港優質制度，怎會連重到仆街嘅洗頭水都托返支那用

嗌黎托㭍啊？
分明係想送頭同俾位人入

可以叫埋國民政府搬部份人去接收
從此支那不再是支那
(FFing)香港,台灣仲可以以地區形式參加奧運,其他嘢大部份都冇變就變咗個政府由國民政府管,之後一步一步推去民主
之於亂幾耐我唔知

孫中山原意係咁，聯邦共管，一切以香港，台灣為藍本。
首先要港台先起義。

唔得
支持港獨得極少數
外國都只係撐中英聯合聲明下既一國兩制
港獨口號係授人以柄
切切不可

推上熱門
香港獨立
HK IS MY COUNTRY

共匪一早撕毀中英聯合聲明
陳浩天點解要推中英聯合聲明=慕尼黑協定就係想幫香港人爭話語權
但問題係英國自己都搞唔掂脫歐冇時間香港
港獨根本就唔係得極少數
明明好多人都想要
只係驚講出黎被寸
已經好幾個朋友由和理非轉會去到撐港獨
要制裁港共班仆街就得港共呢個方法
要救到義士唔洗坐監都係得呢個辦法
大家仲想呃自己到幾時
我地如果冇加泰隆利亞的勇氣
今日新疆
明日香港
從來都係邊個係贏家邊個就係民意
我只知我地再唔提出港獨呢個主張
唔好話不出十年
香港人2047年前應該被一大堆惡法、集中營同洗腦教育等中共絕技搞到絕種
唔好再令民族黨、本民前呢班前輩孤單
唔好再傷害任何一個有勇氣提出香港獨立既人
光復香港
時代革命
香港獨立

agree
再唔講已經冇得講
已經癲到近距離開槍、射爆眼
仲要搵堆公安解放軍混入popo
我地已經無得揀
日日咁染紅法
未到2047
香港人已經快將絕種
一日係中共統治下，香港人同香港都只有死路一條
脫共解殖先係唯一生路
亦都係最好方法令我地永世有自由民主

點忍啊
依家明明開緊戰喇
日日咁樣混公安解放軍射殺香港人
中共講左好多次唔比雙普選同831落閘
大家仲ff有得同777有傾有講
問心啦去到811發生港共已經對香港人開戰
送班仆街高官去國際法庭受審定係要獨立調查委員會？
根本我地已經陷入一場中共開始屠殺香港人的戰爭
血債必需血償

點孤立無援
新加坡都得
我地都可以
美國出左好多次聲喇
外媒好多都轉緊風向

由4到8月啦

叫左先有機會幫我地
唔係點解德國領事館同記者會都邀請陳浩天
唔係點解天琦同台仰會去外國受訪演講宣揚

多謝你
真係大家要努力做文宣
支持
佢地接受最快就係令佢地明白一個對香港人開槍、縱容鄉黑斬人既政權已經無得救
因為呢個point係講緊香港人被中共屠殺緊
我好幾個朋友都係因為咁先開始由和理非轉會撐港獨
搵返梁天琦同陳浩天的演講比佢地聽
佢地聽完其實會開始明唔係我地走得太快
而係佢地當年錯信泛民先冇諗到dq其實咁大件事
大家一定要努力做
盡做
令更多人對中共呢個仆街政權心死

we are hongkongers

agree
「我是香港人」呢個身份好緊要
香港人一早已經係一個民族

要大家都有犧牲嘅準備, 同時要先搵最熟嘅人去組織起黎

心聲

睇完
認同
我地要永世好似烏克蘭（香港）咁不受俄羅斯（中共）入侵
就要有對抗極權的勇氣
連叫都唔敢叫就係示弱

獨立成功就冇手足需要坐監

最重要既係團結

根本一國兩制真係已死

再無後退本錢
今次唔可以輸

係啊
問題係主權度
一日被中共殖民
一世就永無寧日
我地唔可以再被佢地當香港提款機咁搶錢
我地唔可以再接受個堆洗腦教育同普教中
香港人爭氣
港獨成功
贏左就可以永世有真普選有自由

所以我地要快先個佢地有我地的政府和國家
點樣阻止堆終國人衝入黎？
新移民要考試是常識
就好似移民外國都要坐移民監學好當地語言過左考試先考慮批
其實日本同大馬既移民制度都可考慮

之前睇過篇文 話起碼300萬人撐港獨先有啲眉目

出左啦
混入popo啦
架終國白車個堆已經係解放軍啦
no ff喇
根本係佢地眼中雙普選都係港獨
sorry for 1999 too

認真，唔係應唔應該叫
而係有無能力叫
你叫獨立，就算美國都唔會支持
跟本無勝算，只會破壞同騎劫成場運動

學學新加坡
大家都諗下

是的，所以我說，假如屋企螞蟻同你講，要求爭取獨立，你會如何? 一掌就打扁佢啦。( 皆因武力實在太懸殊了，現階段根本就係非常愚蠢的行為，對事件冇幫助之餘，對自身卻有傷害 )

我唔想再要獨立調查委員會喇 sorry
我淨係想送林鄭班仆街去國際法庭受審
去到呢個已經香港人隨時被殺死的moment
冇得退
無路可退

有雙普選先？

agree
獨立先有得搞

粵獨，唔係港獨

周柏豪講投票都係港獨
唔好玩啦
孫中山班人會唔會得閒理慈禧點廢嗡

認同
依家已經最好時機再宣傳
真係無時間
唔可能再比班仆街咁傷害義士
唔可能再區區催淚彈放題落去

美國開始轉緊風向
外媒都開始幫香港
只睇大家有冇勇氣
其實真係覺得去到生死moment都仲驚
最大敵人係自己
要記住共產主義已經被世界遺棄
香港唔想被共產就同南韓又或者加泰一樣
外國人係明點解我地要有自由就會想要自己國家呢個原因

同意
有港獨先有「真 －五大訴求」

agree
唔叫就中計喇
根本已經去到生死存亡之際
中共日日用溫水同漒水殺死緊香港人
香港人要爭氣

帶風向po

唔須要再講任何解釋，已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

蔣介石真係冇忘記過香港先會帶正本過台灣
點解今日kmt咁多柒頭
如果多幾個蔣介石咁樣的leader
台灣一定出兵撐我地